決定以後唔買賣個股只買賣ETF

靠 trend following trade

炒ETF減少好多選公司既風險，減左業績期風險，減左停牌風險

去開個美股戶口

美股打算入邊幾隻ETF?

Cape
Mtum